\input{../preamble.tex}

\teachermode\tagsmode
%\printtrue

\begin{document}

\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Движение по окружности}{9 класс}
	\libproblem{city}{2000-09-4}
	\libproblem{butikov-bykov-kondratyev}{1.8}
	\task{
		Колесо вращается по закону $\varphi = 5t - t^2$. Найдите в конце первой секунды вращения угловую скорость колеса, а также линейную скорость и полное ускорение точек, лежащих на ободе колеса. Радиус колеса $20\unit{см}$.
	}
	\libproblem{savchenko}{1.3.24}
	\libproblem{savchenko}{1.3.26}
	\libproblem{city}{2001-09-3}
	

}

\end{document}